英足總將試驗新規：球員可被暫時罰下10分鐘

英足總宣佈，自2019-20賽季開始，旗下的所有低級別聯賽將引入臨時處罰區（Sin bins），用於安置被暫時罰下10分鐘的球員。
這項規則頒布後，球證可以在比賽中向犯規球員出示黃牌，並將手指指向邊線。這樣該球員將會被暫時罰下場，直到10分鐘後才能回到場上繼續比賽，而在此期間球員必須待在臨時處罰區內，不能以任何形式繼續參與比賽。這也與球員被直接出示紅牌下場不同，他們並不會因為一次犯規而被直接驅逐出場，並且繳納數額不菲的罰金。

英足總曾經在2017-18賽季對於這項新規則進行短暫試用，並且得到了來自球員、教練和球證的積極反饋。據悉，有72%的球員、77%的教練以及84%的球證表示，他們希望英足總能夠在試用期結束後繼續使用這一規定。
因此英足總決定將這項規則應用在包括英格蘭第五級別及以下的31的聯賽中，以提高球員們的比賽體驗。對此英足總首席執行官馬克-比連厄姆表示：「對於低級別聯賽來說，引入臨時處罰去是積極的一步。」
「這能讓球證更加快捷有效地在場上進行判罰。我們希望將其推廣到各級別的英格蘭聯賽中，讓每個參賽球員都有著更積極的比賽體驗。」

抄人地玩powerplay

泊完大巴咪得
又保返條友體力

一陣傳足10分鐘波就慘

應該加張橙牌

拎黎留力一流

最後10分鐘幾張黃牌送幾條友去坐

10分鐘太長 5分鐘合理d

回傳5分鐘，等球員回來

並且繳納數額不菲的罰金。

掠水搵真銀至真

你估打籃球咩仆街

龍門食黃牌點算

唔計

屌足總針對我熱